Bruno Mars最好聽嘅十首歌

無意中睇翻佢super bowl表演條片，又開始loop翻佢啲歌
要揀十首歌真係好難 首首都太正因為。
俾我會咁排:
1 Talking to the moon(點loop都唔厭)
2 Versace on the floor(現場聽再升一個level)
3 It will rain
4 Too good to say goodbye
5 Uptown Funk
6 When I was your man
7 That’s what I like
8 24k magic
9 Just the way you are
10 Grenade

仲有好多 The lazy song,Finesse,Locked out of heaven,Treasure,Chunky...全部都正

Young girl 都好正

我覺得count on me要有喎

treasure都無就點都講唔通

呢首都正

nothing on you

呢首我反而麻麻 可能之前有一排loop得太多次

nothing on you
when i was your man
it will rain
grenade
versace on the floor
gorilla
just the way you are
count on me
lazy song
marry you
個人十大 其實仲有好多 真係數唔完

Gorilla 好似冇乜人聽過呢首

If I knew

好正 次次唱k點都比人屌個mv慢

佢同cardi b合唱啲鬼佬睇法好兩極

moonshine

上次香港拎黎開場之後鍾意到爆

take us to the stars tonight

下唔係掛

我覺得原本好聽啲

24k隻碟一出係咁loop 24k, that’s what I like同Too good to say goodbye
但Too good to say goodbye好聽過Versace on the floor同finesse竟然冇plug

Goodbye同versace都勁考唱功 24k同that’s what I like呢啲歌唔知點解我覺得係得火星人先唱得到

It will rain
Granade
It will rain
Granade
It will rain
Granade
It will rain
Granade
It will rain
Granade

It will rain真係好屈機

首首都咁正
好屈機

扑野歌

Mj feel

That’s what I like 唱得好淫

佢要做到邊一步先可以叫超越MJ呢?